民主建港 協進聯盟！

違反國安法

民建聯都會違反？

支持

口號？

支持 民主建港 協進聯盟

想做都可以